恭喜香港人創出世界紀錄

2019區議會選舉投票率超過100%

屌你老母林奠正苦唔該解釋

假如有足夠證據證明政府選舉造馬，香港人要立即要求宣布選舉無效，重新再選！